[突發]7-11有廁紙賣

其實已經係尋晚影 唔知變咗舊聞未
尋晚12點幾喺屋企附近間7-11見到

估唔到有生之年竟然可以喺7-11見到有廁紙賣

唔知關唔關嗰個想去便利店買廁紙嘅人事呢？